中國網民：元朗群眾厲害了！支持你們正義之舉

大批相信是黑社會成員的白衣「暴徒」，無差別在港鐵元朗站及市內手持木棍打人，導至最少45人受傷，當中一人危殆，中國官媒沒有報道元朗黑社會打人，只報道昨晚中聯辦破壞。

在中國微博，網民竟然對暴行一致叫好，大讚「元朗群眾厲害了」，聲稱白衣人不斷狂毆香港市民，是「大快人心事！內地人民支持你們的正義之舉！」更稱:「據說是港獨自己扮演演戲！」

不少中國網民轉載白衣暴徒狂無差別打人的照片，中國網民這次「保護元朗」行動，是「市民再次按耐不住，衝上站台，對示威者一陣圍毆」，有網民稱西鐵不關門「是故意的」，稱看到暴待衝上西鐵列車上打人，「畫面很舒服」，「剛看完直播，很精彩，自由嗨們下周繼續」「我也想去元朗Ｘ死這些港獨狗」。

中國網民與立法會議員何君堯一樣，將白衣暴徒的惡行英雄化：「元朗昨晚的白衣天使是一群霍元甲呀！」「北有朝陽群眾，南有元朗群眾。元朗加油！」「藤條家法伺候，太剛了！等待大招kill out！」

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

所以香港唔獨立，遲早被支那人虐殺

微博班人弱智架

民主支那 = 香港最大嘅威脅

支那人無一個係無辜

支那人最想香港死
佢地明知唔岩都會咁做

因為佢地唔抵得點解同係中國管理
你地可以有特權

佢地唔爽

元朗不嬲都係一車車支那賤豬賤蝗
咁啲蠻豬蠻蝗撐返同品種都係正常

香港必須獨立